以非法集結高調拘捕黎智英等人，林鄭是否黃袍嘉身直到立法會選舉之後？

以非法集結高調拘捕黎智英等人，林鄭是否黃袍嘉身直到立法會選舉之後？
| 細說中南海(第1節)
20年2月28日
(被youtube審查中，請like/share/課金支持)

香港花生

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: